有咩國家要老奉畀家用？

終止香港老奉畀家用文化，可能消減廢人生仔既誘因，跟國際標準

支那
棄養老人會比人告